# Boite aux lettres
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

Bienvenu dans la boite aux lettres du Gitlab du Health Data Hub. Vous pouvez y déposer les documents que vous souhaitez partager. Nous nous occuperons de les placer dans les dossiers adéquats et les documents pourront être convertis en page de documentation si cela est jugé approprié. 

Pour partager un document dans le dossier d'une organisation directement, une [fiche explicative](../snds/contribuer/Guide_contribution/partage_document.md) reprend les étapes essentielles. 
